［急］救西灣河義士

緊急 緊急 可唔可以幫我推出去 1手料 西灣河協青社樓下已停泊警車 唔好黎
起碼10幾架 速龍 防暴全部齊 send TG 乜都好

From sw支援部